點解美國共和黨宣傳片咁撚正

又正能量又符合事實
民主黨清一色負能量反Trump
BLM 玩出火
無意中八卦下共和黨D人ig
(IG 係眾議院少數黨領袖共和黨黨員)

有Nancy 容串

有Nancy 客串

食雪糕

民主黨想學香港
打「唔係要民主黨贏，係要侵輸」

民主黨州份暴亂既時候，Nancy在食人血雪糕

人血光環饅頭

共和黨最好

侵必勝

BLM 助選團要繼續加油

呢段侵侵宣傳MV好有青春活力

之前睇左段係介紹彭斯生平 型撚到

好簡單，再推上一層
唔想侵侵贏，但要中共輸！

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

睇返民主黨個d ２個鍾既宣傳片

兩個鐘你睇埋我個份

侵依段出場正到最尾bass drop出嚟啱曬個場合全部後生仔女

有D後生仔女都係沉默大多數

Trump 哥就唔駛啦，佢本身就係名人。

侵侵

咪又係輸